印度新款「檢測支那App」 上架爆紅

台灣app同香港app唔當係Chinese app

Jai Hind 點解？

同咖哩佬玩嘢真係嫌命長

即係樹喜大母指咁解？

冇IOS板

ios

victory to India

Push

Indian no one

印度萬歲之類啦

印度手足

indian jai
印度仔

不過連wechat 同淘寶都detect唔到
有啲無用

我哋都有
共業redstop

victory to india

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

wow office 都係
反而bilibili 唔係

wps office *

我decetect 到wo

你android 幾我android 10

我之前裝完。高德地圖都detect唔到

same an 10

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #Twitter #國際戰線 #五眼聯盟

正解

即down

May She Guide You

check咗
安全

都幾似樣

類似seig heils

可以咁理解

Jai Hind掉轉就係Hind Jai
Hind Jai = 獻祭（畀神明） = 向神明祈禱 = 願榮光歸印度 = 印度萬歲

咁係咪易記好多呢

垃圾黎的，都搵唔到

...

我自己知道我部機有wechat & 高德地圖 兩個大陸app, 不過佢只detect到wechat, 高德佢detect唔到

正